trump 係咪已經輸曬

支持佢 但能力有限

我架f35死撚咗火，飛唔超呀𨳒你。

Trump沒有輸

只要還有人繼承意志 就不算輸。

杜林普失去了一切

大哥沒有輸

杜林普先生沒有輸
杜林普先生守護到了最後
是你習近平輸了

美國輸了

而家成個美國都顛左, 口講唔好歧視, 其實最歧視當奴侵, 全面封殺佢
當奴侵好似當年耶穌咁, 俾班不分對錯既人當眾上吊十字架

樓主係deep state
blocked

yes

為左眼前利益賣國既人太多

是連登仔班愛侵力嗎？

繼續贏